法國單日連3案！男闖尼斯教堂揮刀喊「真主至大」 1女遭斬首共3人亡

法國近期不太平靜，今天一連3起案件。法國東南部城市尼斯（Nice）今天（29日）驚傳持刀攻擊案，事發在教堂，目前已經3人死亡、數人受傷。警方消息指，1名女子慘遭斬首。行兇男子在教堂內被捕，尼斯市長直指此案是恐怖攻擊，歹徒落網時口中一直喊「真主至大」（Allahu Akbar）。在亞維儂也有1名男子叫喊「真主至大」，並持手槍威脅路人，隨後遭警方擊斃。而法國駐沙烏地阿拉伯吉達領事館發生刀襲事件，1名警衛受傷。

欺善怕惡 唔敢入中國

都話唔好挑釁伊斯蘭

有無諗過係中國派人

支共：我捉一百萬個入集中營都得

點解菲律賓警察唔擊斃疑犯？

齊齊食豬肉

挑釁撚永遠都有

好似話 剛入境無耐

抵死, 收收埋埋咁多難民

一入境就比人捉撚左

抵啦 收埋咁多難民

國際鬥獸棋
白左>西方右翼>支共>伊斯蘭>白左

屌，又幾順口

點解班友咁鍾意玩斬首？

實係同呢單有關啦

鬥獸棋唔係 最大果隻咩都食得 除咗最弱果隻咩？
白左除咗 右翼
應該咩都食唔到

西方右翼>支共>伊斯蘭>白左>西方右翼

最迫害伊斯蘭教明明係中國
唔好講新疆 係深圳啲回教徒細路返學都迫鳩佢哋食豬肉

中國..睇唔到

維尼：你咪黎 轉頭名正言順話你恐怖主義 一千萬人全部入集中營

係中國燒可蘭經都無事

欺善怕惡

你咁講香港都好多喎
大把酷刑聲請走入嚟